大陸exchange緊，你問我答

邊度

十個有九個會問
有冇去dup 雀仔

班同學/同事係咪有錢就上得

雜總母校

唔係
佢地高考分數可以揀全國大學
另外有種學校自己招既人
我問rm佢地黎到會唔會好廢
rm話仲勁
因為佢地係某一方面
例如數學 物理
全國排第一二
入到黎已經識曬undergrad既野

同學基層比較多

未試
可能學校周邊
wechat附近的人都搵唔到雞

有興趣聽巴打繼續講